內地今日 零感染個案 點解仲要出包機？

今日新聞講 內地今日零感染
而香港都仲有個案出現
唔係仲安全過香港咩？
佢地唔驚番香港受感染咩？

因為你知我知單眼佬都知大陸條數係。。。。

內地係共產中文！！係中國啊！！

內你老母地